「轉人地」大家請睇睇呢張圖⋯

我地大家經歷左好多事，
同一個天空下無形咁成為左隊友，
當你以為得返你一個既時候，
合埋你雙眼諗一諗後面真係一大班志同道合既隊友架！
努力捱埋呢段日子，
日後回望返，
大家一定覺得值得！

加油！香港人！

加油香港人

我無嘢講